日產車主/司機麻煩入一入嚟

部Note都用咗幾年，
一直都無咩打理內裝飾
有日俾朋友話部車有啲殘舊
於是決定上網搵睇吓有無啲專for Note椅套可以買，但唔係好見有
好多都係寫「通用汽車全包椅套」，想問清楚係咪所有日產椅套都差唔多fit size?呢方面無咩研究

錢多？
拎去拆哂dashboard 頂蓬 門板同埋櫈
再逐件包nappa/alcantara